股市跌完啦？

成班同事話股市已經跌夠，講到勁過沈師爺...大家覺得仲有冇得跌？想買吉利、舜宇、金蝶，各位可唔可以指教下？

All in 牛

係啊 熊市已完

紅系未完啦 明白！

你要去死無人會阻你

都就升完先問跌完未

268 not bad

升到就完先問

269